點解啲狗會拎走啲投票箱？

如題。

換箱嘛

應該話點解係啲狗去拎走
咁多選舉事務處既人

點解佢地換

係。唔覺得好有問題？

換票 要求解釋

換一個啱心水既票箱

我覺得係

邊區？

push

邊區
同今朝嗰個post一樣鬼鬼地

種到出哂界，屌你老母

咁投黎有咩意思

All

投完 都覺得比人玩緊咁

好似成個香港 好認真去投票

但其實係配合緊對家 玩假選舉

做場戲 最後政府成功翻身

個網有錯

同感